﻿Иногда Девы не будут продолжать объяснять вам что-либо, просто потому что они знают, что правы и не должны вам это доказывать.
Девы часто что-нибудь умалчивают, потому что знают, что слова могут ранить как кинжал.
Девы готовы перевернуть мир с ног на голову, чтобы найти то/того, что/кого они любят.
Вместо того, чтобы класть на вас бремя своих проблем, Девы предпочитают притворяться, что все хорошо.
Когда Девы признаются вам в любви, это значит, что они абсолютно посвящены вам.
Девы не манипуляторы. Может, иногда им нравится вас отчитывать, но они никогда не будут пользоваться вами.
Дев могут расстраивать незначительные вещи, поэтому будьте аккуратнее с тем, что говорите.
В противовес их ощущению реальности, Девы всё-таки мечтают о книжной романтике.
Девы знают о многих вещах, а значит, держат в голове много фактов. Не пытайтесь останавливать их от демонстрации своих знаний.
Худшее чувство по мнению Девы – чувство беспомощности.
Девы будут вести себя настороженно по отношению к вещам, которые приносят дискомфорт или, по их мнению, являются неподобающими в данной ситуации.
Девы всегда могут найти альтернативный выход из ситуации. Они всегда спрашивают себя, что они могли бы сделать по-другому, и что нужно изменить в будущем. Эти люди полны сомнений.
Никто не сохранит ваши секреты лучше, чем Девы.
Они ищут партнера, полного страсти и романтики, но в то же время того, кто станет им лучшим другом.
Возможно, иногда вы ошибочно можете принять их за грубых людей, но на самом деле они критикуют вас из-за того, что любят и заботятся.
Когда вы с ними спорите, против вас будет использовано всё.
Девы чувствуют себя прекрасно, когда помогают кому-нибудь, а не получают помощь сами. Их счастье – это ваше счастье.
Девы не любят людей, которые откладывают дела.
Когда они находят любовь своей жизни, они будут преданны ей до конца.
У них проблемы с выражением мыслей. И это понятно, ведь у них столько всего в голове.
Когда вы чувствуете, что мир вокруг вас рушится, позовите Деву. Они поддержат вас, дадут отличный совет и побудут жилеткой, в которую можно поплакать.
Девы прекрасно понимают, что часто они могут быть поняты неправильно, а их сложная натура может стать причиной раздражения окружающих.
Они много волнуются, хотя знают, что это необязательно.
Девы всегда видят вещи такими, какие они есть на самом деле, а не такими, как их хотят видеть другие люди.